點解屠龍小龍咁大單野，都可以保釋到出黎？

一拉時應該有哂證據入啦 之後完全無哂消息

時事台無講錯 屠龍小隊真係鬼黎

我地連登又贏

屠龍之前報串篤過灰

source?

死返去睇花木蘭啦五毛短命種

有point就講

屠乜春 對家傷有損傷過？
定講緊打芒亨？

五毛咪point囉

你睇左？講到咁詳盡

dllm

會員 #12034 - 范加尔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .初選害人中武漢肺炎
2 .初選義工玩141APP
3 .手足=元朗白衣人
4 .仇恨同性戀
5 .同意美國曱甴抵死
6 .標題黨, 玩膠
7 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月30日「我希望可以看到你們的勝利。」

?